【I/A】Exos Heroes (2) - 1.19中環見【五大訴求 缺一不可】

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

QooAPP：

可惜抽咗一輪都唔中SKIN

唔是專

呢把唔是男豬把野咩

新po lm

慢慢抽睇下中唔中埋個真4個skin先

NO LA

5星角升6星角既料要打到第幾關主線先會出
卡10章卡一段時間了

唔係有寫到明會唔會出咩

好似幾正 有咩首抽要？

就係見探索果度好似唔見有 但已經推唔郁主線
合野亦暫時只可以合到五星料 想知打到第幾章左右先會出

唔使首抽，因為掛機就有紅石抽
平時抽角用紫鑽，每個月有3次可以抽雙倍池
同隻Game鬥長命，目標係真5
因為技能%真同假差太遠
舉例假5冰法同真5冰法
真AOE大力過你假單體

我無記錯10-1完掛機圖就有
但好撚難出

推唔郁?
所有英75+5未
所有紫裝50LV未
未就搞搞佢，盡谷一定過到
利申：0金裝完10-4

出3星已經廢事CAP

就係想中佢再等巴里SKIN連英

真5?
你就係想要呢隻幼女？

保底卷出
唔係，幼女係講緊巴里幼女SKIN呀

下
咁點算
唔想用幼女skin但想要個能力

抽左萬五石 終於抽到

又話留石

收手了

着曬火好型

EX係手機驚界嚟講畫面真係超晒班

覺醒係要點覺
係咪打緊關入面達成個條件就得 而唔係要升件時裝先有

係，覺醒意思係達成條件，而唔係要升級覺醒

但我唔係好覺顏魔個效有用到

因為顏魔SKIN根本無

佢唔係話可以擋龍一下咩

+ 龍boss使用的全體攻擊中保護友軍全體1次
保護ONLY，無話無敵

咁姐係點

我無塊SKIN答你唔到
但睇字最多咪全體減傷/盾仔一個

打extreme 出左甩

未出過

仲唔訓

掛住人龍，日任都未搞掂

要搵日認真d打返之前d3星先得

新年有UP

原來55就爆LV

原來1200花有得換藍精靈

其實夠5星1隊之後，4星係咪可以拎晒去合

最好+曬5先合
D4星都好有用

瞓咗幾耐

咁留返黎升晒先

遲下應該會改埋圖
因為依把嘢明明係冰法女把武嚟

好似會打唔切d花添

正，時裝副本

即是唔洗抽?

佢分開，今次個池得角，SKIN就副本
UP依兩隻

殘體翻譯

1500藍鑽買個台詞
利申打機唔開聲

Miss咗先要買啫，佢依家除咗黑貓skin要買先有之外
其他skin靠農就有算係咁
佢蘿莉巴里我仲以為會賣錢，點知打副本就送，真心佛

@肥仔巴記得爬塔
利申：爬緊22

首先要抽到英

唔sick打19

課金容乜易

有無黑貓禁治療?
我就無，所以全攻角all in打柒左邊，之後右邊

有冇黑貓圖

mo

咁全輸出all in試試

26有啲難度

打錯字
王有4格MP就會出到技
技會反傷6回合

27真係送
BTW黑人鐵刺真係無升錯，好撚大力

刷唔切花

唔緊要啦

打左5份1又俾佢回返

你用邊幾隻打

無CAP圖，不過係用依幾隻過
全6星

屌你30層BOSS得返一滴血HAND機

你有咩英
搵啲技能%數高嘅4星都可以

已經全6星咁勁

有鳩嗰3隻都冇

得2隻有鳩啫

已經算慢
BTW仲留咗兩支可樂畀巴里

KO
易打過12月太多

30層BOSS順序左>右>中咁殺

得上次打ex尖嗰支
唔夠打special
得火同無限制打到maniac

我得火打唔到，抽極都無隻火法CLS

原來2000龍料必得金武無專武

上次嗰兩個池抽齊要2萬同3萬4

儲2000抽40下好過

真5卷中囡

19

?

未諗到點打

有無圖鑒睇睇，幫你執執

淨要4 5星?

YES 睇下你有咩
金武60+2 + 上排紫裝60 應該夠力

打塔都計裝咩

唔計咩

爬楼不会涉及战斗力
但都計裝?

不涉及戰鬥力意思唔係話無戰力可言咋咩

唔知

試試咁，前面兩關普攻打怪扣MP，王關一嘢車落左邊嗰隻
之後再儲夠MP再一嘢車落右邊
1前4後 HP夠的話冰奶都要出技打
出單體最高%嘅技
火雞女 S1 300%

暗戰 S2 600%

火戰 S1 420%

木戰S2 840

記得5星+5

冇錢
再俾D裝佢升埋裝再打?

加油
我依家問緊公會啲大佬計唔計裝

機率出了，抽晒成個池400抽=40x700=2萬8保底

28k 2隻真5

問咗，佢哋話唔計戰力只係唔會因為好似打主線咁有戰力影響困難度
裝備會影響嘅數值理論上打塔都會食到
結論：換好換滿

Are you ready

得5500
係咪冇step
不過應該抽左3次4%先

3次4%成個月，大把時間抽
一定係抽咗真5池先

無課儲咗2萬9

why not 課

好想要巴索里

那有錢，有錢都買多兩盒罩啦

你條友一陣就抽到啦

到底可唔可以準時10點開呢

咪係

更新2GB

條魚好立體

好奇怪

開抽

5500石冇5星
又要課金

Step抽完得隻喵

課啦

抽咗一半都未見影

歪呀屌

睇嚟要保底了

出啦

火雞畢業

最後抽左幾多石?

29367>4027=25340
40保底，抽咗36次

PVP爆到2萬6係咩玩法
仲要紫武60+2 Only

活動啲戰力都咬得幾實

最尾嗰關17萬戰

有數學家計咗成個活動
結論：農到痴線

打左邊攞卷去右邊打幣換

仲要得14日，炎上啦屌

바소리 페코 먹을려면
2350코인 x 4 x 4 = 37600 코인
14일이니까 하루 2700 코인
스페셜 깨는사람은 하루 2120 코인에 하루에 1750코인을 보스클리어보상으로 가능
근데 스페셜 못도는 사람은 하루 2700코인 수급해야하는데 750코인을 보스클리어보상으로 획득가능
결국 나머지 1950 코인을 하드돌아서 먹어야하는데 하드는 클리어마다 20코인 98판을 돌아야함
보스 보통 몇분이면 잡음 ? 대충 5분 잡아도 490분 // 8시간 30분 정도 걸림 안쉬고 돌려야
그리고 티켓은 2050장이 필요함
티켓수급할려면 일일최초클리어보상 250장 + 1800장 필요함
250장 = 5판
1800장 = 225판
비공석으로 16100 비공석 들어감
그리고 230판 도는데 한판 최소 3분잡아도 690분 // 11시간 30분 소모
하루 최소 20시간 비공석 16100 비공석 필요함
스페셜 못깨는사람은 그냥 하지마

吃Bassori Peco
2350硬幣x 4 x 4 = 37600硬幣
14天，每天2,700枚硬幣
作為上司明確獎勵，特殊斷路器每天可以收到2120個硬幣，每天可以得到1750個硬幣。
但是，如果您無法獲得特價，則每天需要獲得2700個硬幣，而上司明確獎勵可以獲得750個硬幣。
最後，您必須辛苦吃掉剩下的1950個硬幣，但您必須打98個硬幣，每清除20個硬幣。
老闆通常會吵幾分鐘嗎？ 即使您堅持5分鐘，490分鐘// // 8小時30分鐘
你需要2050張票
前250張每日獎勵+兌換機票需要1800張門票
250張=第5版
1800張= 225版
進入16100個非空位
它需要690分鐘// // 11小時30分鐘花費230分鐘
每天最少20小時非空缺16100非空缺
不要只是一個特殊的破壞者

CLS 迫人用4星冰+女+刺
即係顏魔池必抽
ON9到一個點

Set到咁撚難

無SKIN唔撚使玩咁

點解你咁多隻6星

日日掛機

要有skin嗰隻4星？

之前同顏魔一個池隻真4冰女刺

有痴線佬打完

唔係幾睇得明

咁自己計

有d term睇唔明

其實唔使明，你打下個活動就知咩事

殘體注意

我都一樣大約25000左右

哪有時間刷

炎上成功

韓文都玩咁耐

講真,依隻幾好,送石又多

炎成點

一樣咁撚難打
但打卷就降咗啲戰力咁

因此在每天1次SP难度，3次Ex难度的情况下，我们需要：

（37600 - 9500）/ (840 + 1050) = 14.8 天
放棄

都唔知官方係唔係咁撚ON9

得1.5m戰
試下ex得唔得先

打2次先得一條血嘅5/6份1

我都唔好得你幾多
同埋打依隻戰無用，見佢哋係落3隻暗送死
冰奶+冰法2隻磨

有冇圖
咁打要磨幾耐

金裝係咪會有特殊技能？

有金套裝好快
無嘅話要好多好多場

係，套裝有

得隻奶冇法
Skip得

Skip啦 hea玩等換game
營運太撚垃圾

太難刷...BREAK兩次就全滅.....
點玩

難道高度唔撚合理

要放兩隻冰/三隻暗垃圾入去自殺
然後用兩隻冰/三隻暗做主力
唔破盾情況下不停loop
我見泡菜打成6百幾個回合

門檻太高
又要金裝，又要求角
無技術可言，就係要你不停花時間loop幾百回合
但感覺上韓服應該係用嚟試水溫
遲下出國際服可能會好啲

有咩驚換

呢隻驚岩岩出比啲時間啦，暫時我覺得無咩手機驚有得同EH揮

我放果3隻1級暗...殺唔死.....被迫破盾
就算冇破盾,主力冇靚裝一被BREAK都係死

嘩屌你官方好似做嘢，話抽到小巴就會有skin，唔使做垃圾活動
而顏魔skin就100%返鑽

補link

之前抽中emma有冇

見啲大佬講收池前抽到都算

咁我咪有石抽小巴

你抽咗幾多

都萬幾好似

你清晒塔未

未 做埋日任再試

做未做曬日任啊

4點先RE

佢維護D咩

隻冰奶回唔到魔

最多打淨5分1
唔試了 冇錢升裝

有英有SKIN
BOSS關無限角屬 降戰力

KO
應該可以一次到底

好撚可愛

一場打半條

都係放棄

做到永動就磨到
我用依隊由佢AUTO

姐係唔可以break 佢?

唔使break

係，唔好破防
因為一破佢就出到秒技
唔破就慢慢磨
今日試咗依隊一次磨完，但就由佢掛AUTO

湯丸打左月塔未 易唔易

19F要木屬

過唔到...會即死,又要木屬..唔夠輸出

我打到20, 最緊要帶5星木奶解debuff

細細粒嗰隻？

對

最後一個任先嚟卡BUG

打到27關打唔到

仲有成個月

我同湯丸嘅進度真係差好遠

有幾
我同你一齊入坑架喎
BTW聽日有新驚有無性趣
有我先開POST

老鼠SKIN有了

lm

【I/A】COUNTER：SIDE 카운터사이드 (1) - 2月4日 11:00 開SER【五大訴求 缺一不可】

仲差隻，但個池仲有209隻

追啦

無石呀

想要隻4星咩
利申齊

想要SKIN啫

終於中四星火法，開心過中真五

一場出左2支可樂

快d開國際服啦好嗎

2020嘛
12月31都係2020

韓服咪又係咁玩，拑來坩去都係果幾粒制咋嘛

人品爆發

睇唔明真係唔係咁識玩
唔識合野 仲有咩功能
剩係識打主線

有得改英文/日文介面(官方)
但會唔會BAN就不得而知，自己諗

你撳錯過一次自然會記得
裝備強化依家有一鍵強化
角要突破只能食自己
要強化就撳啲同星肥搞掂
不過官方已經有英/日介面，要唔要轉嚟玩你諗你
因為唔知會唔會BAN

官方有英日介面幾時出 有就唔轉啦

答你唔到

巴里PVP爆萬幾

抽不撚到
希望佢喺emma pool完就跟手派石俾我抽啦

唔係同時完咩

好似遲2日

屌你老母SP唔出星星

ON9 唔撚打了

手動

兩隻垃圾配兩隻主力大技秒到其實唔難
係要手動麻煩啲
不過一日打得三場
活動又成堆卷，咪試下打

補返條數

矛石抽

巴里?等返石

仲未玩到可以打SPECIAL既LV

係

貪婪你齊角就得，係星期四鐵屬煩啲，因為無奶
其他嘅其實你空裝 5星75LV+0都夠過

希望收池就會派石

創造之繩[顏魔&勒德馬里]

在創造之繩[顏魔&勒德馬里]池子中使用的鑽石100%返還.
從[顏魔&勒德馬里]池子開始到結束使用的所有鑽石100%返還

發放日

2月11日(星期二)

返咗幾多石
我得萬4

12000唔夠你多

你20抽出2金

前面有幾多抽係屎無cap啫

終於

月塔19關點過 得木屬可以打到
但招王某招技放完之後3RD後中技個人就會死

參考下
佢19-30層拍晒片

19層有練木弓都可以用木弓打
前面2輪畀小怪打下集MP
之後女豬放盾 火奶+MP 其餘兩隻復活奶見有人死先出復活技，其他技一唔好用

20

21輕鬆到
打完隻王有，佢會有個BUFF
BUFF完咗先打，咁就可以無黑貓都輕鬆過

良心驚有掃蕩

戰力EASY先有
SP咪又係要手動

好過冇啦
Sp人都未齊

打完主線了
不過仲未打返之前d關打3星

居然打得完
戰力降低咗?

185xxx就easy 又好似真係改低左

上次活動炎上完即刻送每日10連12日，佛心到

普通池？

Yes

eh係個好遊戲

玩緊同一隻驚?

一件裝一粒石點打

22 Loop撚咗成粒鐘先搞掂

好爽

我終於打到經書同貪婪副sp
貪婪仲要得140萬戰

又掂一個

貪婪由佢入去打都照贏，係耐啲啫

如果日日都係星期六日你話幾好呢

稱霸SP

20抽一金

升裝升到破晒產

龍boss打唔到，有冇人知咩事

公告講咗

打龍的技巧

Ungunable

新英27出

3/4/5*?

我錯，唔係新英
官方識玩，性轉SKIN嚟

性轉性轉性轉
仆街得2萬石

得200

好似話除咗石之外，仲可以靠打活動副本拎卷抽池

更新未

27

必抽？

問問自己條丁仔

保底3萬5 GG

吉時開抽

第一抽

第二抽

第三、四抽

6Step抽晒得屎

屌咗出聲

屌多聲

連70抽零四星

出咗了

KO

總共抽左幾多？

我得左啦

第8抽中左

16左右

歐撚

抽未

未update
都冇石抽what

送左隻5星咁好嘅

百日送

唔緊要啦，反正官方話明之後有得抽返

今次活動難唔難打

唔難，有破防角輕鬆

有邊d識

破防睇屬喎清

哦呢個破防
我以為減佢防數值嗰隻

精靈奶+藍弓+紫弓係邊幾隻

打乜

塔
btw冇黑猫又要暴力打?

YES 輕鬆啦

姐係邊幾隻
精靈奶 藍弓 紫弓

佢係咪出左season pass
抵唔抵玩

唔係唔使錢咩，有咩抵唔抵玩

而家入唔到驚？

試玩下先 等5秒彈app係咪離線掛機

笑到仆街，3隻假5整新SKIN夾埋昆你3萬

兩抽試水算

第2抽
收工了

痴撚線

紅石係咪唔洗留 低星留1隻之後點處理最好

前期可以用，博抽到5星
後期可以留，等出新英
低星留6隻，1隻本體 5隻+5
確保有嗰隻有+5之後就可以碎幣，600幣換一隻隨機六星(原三、四、五)

1 2 星係咪都要留6隻 有啲同樣差2隻字

1、2星都係，其實你直接合就得，慳返啲位

唔一定，假5都有好用的
真5都有廢的(暫時)
官方出skin都唔一定變勁
要睇返技能
依家真五最強應該係木刀，之前出過skin返老還童嘅大叔
有佢打龍輕鬆x2血
我依家無佢要靠人carry

好似唔多韓仔玩既

查wiki技能先知送嗰隻性轉咗

體係咪得掛機度用

龍居然打到廿萬

好似個幾禮拜冇打龍

終於加入隻game 好複雜好多野玩
呢家打到2章 好多唔明
點樣分邊隻角色勁唔勁? 見你地話抽到4星都好開心咁
呢家有2隻5星

另外係唔係可以離線掛機?

隻飛龍就係?

湯神月塔典打

仲係好迷茫
唔知抽邊隻起手好

其實唔係分勁唔勁，而係每隻英都有佢嘅用處
當然有啲英好明顯係親生仔嚟，打乜都啱用(eg.木屬真5黑肉大叔)

你依兩隻都係5星坦嚟
前面鐵屬就啱打PVP
木屬嗰隻喵坦就啱打龍同塔

4星都有分真4同假4
但基本上你玩到咁上下就會齊圖鑑
假4假5抽又有合又有
真4真5靠合/UP池
同埋星期一到五、然後六日，六日副本都需要唔同嘅英先打到sp
基本上所有英你有多就將佢+到5，+5之後先拎去合

要咩英可以睇下依個六張表，慢慢練晒實無死
無嘅唔代表唔使練，因為塔有時要啲3星免疫角/AOE 0消耗角等

係，飛龍係龍線掛

唔需要起手，玩到咁上下，0課都照齊圖鑑(真5除外)
前排服先開到一百日，今日我抽到黑貓，齊咗假5圖鑒

頭15層AUTO
卡緊16唔想練啲原3

前10分鐘去左刷 個首抽好長
咁我繼續玩住先 希望唔好咁肝

咁想問下隊伍應該用咩陣型?
幾號位係坦之類

前期你未咁快有咁多角就唔使諗用咩陣住先
之後你抽到5星冰奶冰魔就谷佢哋輕鬆推
睇返你落乜
反正只係分前同後
4前1後
3前2後
2前3後
1前4後
奶同坦放前排
戰士法師放後排咁

角色太多好難分

另外想問戰鬥可唔可以關左d動畫?
好煩

望耐啲就認到

卡緊7

你無入台仔公會咩，佢哋成日些牙打法

冇入
你嗰d有冇位

要問會長，一係就係巴哈POST度排

有無話邊D 起手會舒服D 咁
岩岩見到整左個韓國ACC DL黎玩

玩左陣 發現隻game好岩我

我垃圾開局照玩
快手開局儲石等真五UP池實際好多
唔係Google ac就得啦咩
定巴打ios?

係咪無介紹錯先

非常好 最緊要唔肝 有得離線農野
係角色同埋合色果度仲未理解

我IOS
咁唔刷LU 玩完個教學抽完就開始

我一陣得閒寫個圖文版方便巴打睇
依隻game咩都好，係得韓文唔好

我見佢有裝備升星同角色升星
咁即係d裝唔係刷?係慢慢升上去?

裝唔係升星，係升lv上限
裝60lv之後就要食返60lv先會上62lv上限
武就60lv之後強化+0上+1 100% +1上+2 90%如此類推，依家我谷到+9上+10得10%，唔會爆，但升一次16萬，所以係長期窮

唔使刷啦，快手開局好鬼過，依家日日有免費10連
香港時間4點RE 一日

係咪抽池第2個果度? 岩岩完教學

首第1個池先?
見佢得3次機會

每月3次5星2倍up池

想問d裝備係掛機既材料合出黎？

男主角係唔係必練？

玩玩下又幾養生

想問掛機有2個模式
除左離線掛同普通掛 有咩分別?

一個開住game一個唔洗

都幾好 唔洗成日mon住

玩玩下發覺如果唔係要睇劇情
韓文都唔係好大問題

掛機直接出裝
合係要靠打SP難度嘅關拎星星，5粒合1次
武就靠打龍拎龍水

其實係，反正中文Game我都無乜點睇劇情

噢
即係每日打齊所有副本就可以掛機收皮等第二日?
咁幾好喎 用既時間唔太多

冇錯
隻驚越做越好

我想問下 打龍成日聽人講守護石要3光/6光？究竟係有咩效果？

At least 要升到75 有啲SP關要佢

今次up果3隻都係假5星，個人覺得你留下石抽下次保底池忽較我

仲有少少問題
係唔係除左4星以上 其他都可以賣?

金裝咪會多粒屬石嘅
唔同屬有唔同效果

希望佢國際服都keep到

下個池應該又有新批性轉，可以期待下

你確保你嗰隻有+5你就碎
比起賣錢我建議碎幣，因為夠600可以隨機合隻6星，雖然係原3、4、5隨機，但有時合到你無嘅4星又有用嘅都好過你賣

佢套裝係計粒石？
姐係可以洗粒石做同一色就有套裝效？

湯巴想入坑好耐有冇韓國apple id俾我down隻game

玩左一日 d材料用黎升2星裝？
掛機會唔會出紫裝？

好似要推到9圖先會跌紫

已經推唔郁主線

係，5套裝+埋隻人自己嗰粒

掛圖升lv
你啲角全部未強化(係強化唔係突破)
全部上+5
之後4星上5星

我AN撚無乜點搞IOS SORRY

有冇ios巴打可以借黎down申請唔到apple id

d強化料好似係副本先有?
以為係掛機出

無記錯掛機都好似會出，佢會寫明出咩

見到條龍仔了

隻Game一開頭好多嘢要練，但練好咗就收成期
建議你練起貪婪同周末兩日嘅SP英先

最低嗰行係貪婪要嘅英
有就練，唔使驚練錯，因為係一定要升
SP係指每個副本最高難度，都係有限英
慢慢嚟，我都係最近先搞掂周末啲SP
平日啲SP得幾關升好EASY戰，仲有好多都未升好

貪婪係幾章開?
我呢家先打到4-13

我周六日可以全通sp關了

刷左幾次首抽想玩下
係咪壞左

wow
不過隻game好似主要係慢慢農

一隻字都睇唔明要多d時間先上到手

玩耐左就唔洗睇字

好 我仲係第一章 返工無咩時間玩
我諗住抽哂三次就儲石

我琴日開始玩
呢家到第5章 都係不停掛機
見湯巴話要強化角色+5
但係好似d龍仔好難出

我仲係第二章但掛左陣機D人40LV BREAK 唔到直接打死哂對面解唔到任

可以之後打返的

特特巴同肥仔巴講啲嘢一樣

叻豬

再推下，唔係好記得了
貪婪最好係唔使理戰力，齊角入去鳩打就得
因為佢set死你一定要auto
不過機械屬做撚難打

俾隻火法一下 轟呀就炸到訓底哂
今晚訓覺掛機果時放幾隻打SP要用果D英黎升下LV 先

之後我驚你太大力

係咪要玩到7章先會有機會拎到真5?

會唔會出中文

好似無分，你合嘢嗰度佢有個表，有寫就代表會有出
但我未合過

解包已經有英文同日文版
中文就唔知了
如果有但得殘中我寧願睇返韓文/英文

點合 完全睇唔明

合有幾種方法嘅
紅石就掛機出，10粒合1次，無合成上限
錶就打本會出，圖度有個錶既NPC打完又會出，新手時期會成日送，1錶合1次，每日10次上限
黃石就派遣/打本出，3大陣型揀嚟合，但唔建議，因為拎去買4星英碎仲好
，貪婪你無嗰隻必要既4星你就打唔到SP，所以一定係優先買碎好過鳩合，因為你會發現合嚟合去都係垃圾3星

錶打過兩隻
不過都係合三星架啦

Ios有無？

隻Game?有呀，但好似要用韓國ios dl

無期望就無失望
不過假5都會出下嘅
真係真係影都無見過

劇情都好多
過主線都要勁長時間一場

入到驚點轉做英文? 完全睇唔明

我估位巴打問IOS 有冇得轉英文? 我google 完好似得android 先有英文包

依家韓服得韓文
我話有英日係解包先有，如果要轉就可以跟依度
但唔知官方BAN唔BAN

IOS好似無

唔知點入手 見到全部都係韓文

解日任優先，佢會導航你去解

一場戰鬥真係好耐
有冇得再快d

剛剛開始玩 有個要解每日任務
click左入去去左個地方 入面咩都冇得三個人 點做架

X2已經最快

可唔可以CAP張嚟，唔係好明

想問下ios連接返game center就可以轉移ac？

唔識答，唯有幫推

因為我連唔到Apple ID／facebook

連唔到你點入Game?隻Game好似無遊客

推多陣就唔小心過左 唔知咩黎

你用google 嘛

坐等國際版

真心蛇仔文好難搞

+1
但唔知幾時先有

可能韓版之後都會可以轉英文呢
有人解包入面可以改日文英文

Ios機冇得用解包

日任嚟，一日8次

紅石畀你哋參考下，我自己就鍾意100 100咁
128次=2 四星 無五星CAP都廢事

100次=1 五星 零四

100次=1 五星 1四星

好難升100lv

卡18

地圖寶箱怪用咩角打好... 成日都俾佢走甩

官方就係想你掛到佢100

靠運

食百鳩幾本都唔升一lv

第4章戰力已經變到extreme 雖然無特別升裝同+值果d

咁咪升
前期官方已經改弱咗好多
以前佢SET啲戰力痴撚線

掛緊上面d圖既3 4星

嘩屌第一次5合5中到真5

個日任點觸發?
我google translate 見佢話talk to xxxx
我都唔知xxxx 係邊個....

湯巴 我想問下隻game 有無得改名...

係地圖左邊唔係有導航咩?你撳佢，佢會帶你去解

今日解得哂 琴日解到4就停左 唔帶我解

咁奇怪

啱啱金錶中左隻5星

係咪關卡問題 我琴日啱啱打到4章only

好似無

恭喜晒，可以等SKIN等BUFF

食得屎啦咁

呢隻廢?

你改咗咩名

買返黎 亂碼

暫時無用武之地，但你未齊角用住先都得
S1單體毒
S2AOE
被動同巴里夾

買返嚟
你買首抽?

係 幾十蚊

唔撚係掛
因住Ban喎，隻Game個個禮拜都Ban一堆帳

係咪真五果隻冰
咁就真係食屎

應該ok 既 0進度acc

係，唔怕嘅，有我陪你一齊食
我仲要係合5次5星嗰個保底出佢

0進度咁為咗乜買，依隻Game我開服玩到依家無課，係差幾隻真四、真五就齊到圖鑒，諗唔到有咩原因要買首抽

希望中到

買左隻真五火隊長

依家最萬用嘅真五係木黑肉大叔，儲定石等官方出復刻啦
利申：無

真係無必要
不過你都買咗，無計

係 幾十蚊 當買個歡樂

我睇技能都幾勁

黑肉大叔要有Skin先有SS，無Skin得B

依家打龍扣到X2血都係靠佢

點解唔比我早啲見到呢張圖

抽skin 係咪會中隻角

依家都係，但唔知官方幾時又屎忽痕

點解你唔早啲問
BTW可以上多啲官咖睇，雖然韓文，但有GOOGLE翻譯都明一半

原來佢送果隻5星都有b+

唔知點解我個acc 得skin 無角

冇打活動冇抽咪冇skin

有skin 呀 我見到有
我講緊隻刀女skin

佢D skin一入手就直接用
所以你見到個skin就係你隻人用緊
所以佢俾埋英你

我淨係見到著左
係咪即係有?

呀屌 我諗我知點解了 條友拎左隻角去合

等緊國際服

有個新pool值唔值抽 第一下350石 好想抽

頭兩下特價都可以抽，反正都係一千石內，但多就無必要啦
因為三隻都唔係真5

其實韓文怕咩玩，依家大把巴打陪你齊齊食泡菜

點解你入SKIN室望
你係都走去隻英度望呀

因為我見到有skin 無英

好彩抽左兩下就無抽

即係你依家得SKIN無英?

證明你唔夠歐
小心畀隻歐洲肥仔激死

係呀...

佢依塊SKIN係佢百日送，係連埋隻英送，因為我有拆佢出嚟食嚟+2
但我唔知點解你得SKIN無英
定上手撳錯食鬼咗

賣家拎左黎合真五

抽中冰法 好撚勁

18 層典打

隻GAME係咪又要刷首抽
要既就唔試玩了

跟住首抽教學做 得2百石係咪玩撚完

唔需要刷首抽呀依隻
講到口臭

依隻Game鬥長命，玩得越耐，幾非都好，圖鑒自然齊

韓仔驚唔興刷首抽

與農、肝多過刷

自己抽返

幾時會開新pool?

每個池就完之前會講

而家覺得自己好似寄生蟲 打龍果陣

一開始係咁，有人Carry到就得

個塔隻獅子要點打 解唔到個新手任

個塔?幾多層
新手任?唔明，可否CAP圖

左下角點自己個icon
俾200石轉名

thanks bro

呢隻冇skin是咪冇用

都有用
黑字普通，綠字SKIN

呢隻野 有時淨係火屬先打到佢 有時連半屬都打唔到

睇黎要再升高lv少少先夠打

之後話打龍是咪靠佢

想要之後嗰d 卡18

之後?
依家已經靠佢啦

之前冇skin都照落啦可

唔好問個英又無Skin又無嘅可憐蟲啦

月塔睇片

無木黑肉大叔就無遊戲體驗真係好白痴

差一隻木大叔，啲傷差成條街

都更幾多嘢

有新pool未

有，1新2舊
1真5 1假5 1假4
假5同假4仲要係之前PVP牌位有送過

未打到咁高pvp
佢而家一次過打5場就易升左
而家3千幾分

新skin大叔好唔好用?

咁低分既

佢唔同其他真五隊長低分係因為抽唔到
佢係因為真係廢

dllm個on9策劃腦又出事
set到關卡難過西
之前巴比人炎上一次仲唔學精
onlun99

最適配： 顏魔+女主+巴拉卡+巴索里+烏龍
基本三關通用一票 只要你裝唔好太差

原來你有玩

隻驚養生程度同母豬連結有得fight

巴拉卡 烏龍係指邊隻

個skin唔係新出架咩 咁快廢左

個pool抽唔抽好

用活動幣抽下可以嘅

雙刀同埋個巴索里個隻狗

邊個同你講新出一定勁
不過佢有skin好左唔少
但你要有冰法

我有冰法呀

有冇圖

屌你老母有皮膚既烏龍真係好鳩煩
終於唔hea狗上一次
下個星期都係咪搞

黑人刺同上個池隻狗變囡坦

唔齊
收收皮先

開始頂唔順，佢啲池咁撚樣出法

姐係今次抽唔到
下次就含撚

之前真木大叔抽唔到，依家無論龍定活動都含緊撚

今次隻暗盾其實可以skip
雖然我追左

我都無劍聖
其實打龍都係每日500水
活動都唔需要佢
pvp唔上佢都唔會死人

雖然復刻我一定抽爆

最後一句解釋晒啦

其實我見你日日掛機練度應該唔會差
係咪自己hea鳩亂玩

非洲人係你眼中咪=hea鳩亂玩

呢個次次都砌唔到

無隻有

橙

係唔係要抽最底個池?

每個月2萬免費石wor
一池都係30000保底
隻驚開始有保底之後就唔多關運氣事啦
你開服開始就掛機 照道理唔會點miss d池啊

20000點攞

你估個個都歐撚上身咩
開服玩到依家，池池都差唔多保先出
每月2萬石前提係要打到全塔
一池保底唔係3萬，係3萬5
點樣照道理唔會miss d池
出得密，下下保，點儲石都追唔到用石嘅速度
不過係嘅，歐洲人點會明非洲人嘅痛苦

課掛

你都歐歐哋架喎

佢歐D

佢條友由七詩歐到依隻都仲歐緊
不過好似課幾多下

課金就由佢啦
鬼叫你冇咩

我一向都好尊重課金人仕
但講嘢唔好咁離地先得架

打龍合左咁既野 有冇用？

有，金裝

平時普通金裝要點拎?

有無人知啲問題要答乜

今日愚人節呀
官方玩緊嘢

個男人skin真係拎到

Thx湯巴 我冇既 係咪有野未做

咪拎到塊SKIN
如果個表無個問題你熄咗再開就會轉問題
BTW 20鑽嗰個真係

因為你未有材料

最後0鑽

想問 藍色人 有乜用

材料點先有

兩隻拎去合(記得解鎖)，合出嚟隻6星唔啱心水又可以合多隻6星藍人再合，無限LOOP
我合到依家都仲未合啱心水過

最簡單就貪婪SP

齊角就打得，唔使理戰力
最好落隻奶

其次就每日關嘅SP難度
夠戰力可以掃
唔夠戰力就要手動
最好用啲0消耗AOE

啱心水=真5星
利申未中過

THX 湯吧

如果係我無嘅真4我都OK
但可惜無出過，出嚟出嚟都係垃圾

客咩氣
不過咩係湯吧

湯巴
remote電話打字係咁
睇黎我有排先追到進度

個skin有冇能力加

巴打好快追到啦
我亂鳩咁玩

外型贏晒，仲要咩能力

簡而精
個神粹出曬黎

男豬連褲都唔畀條佢著

幾條黃線扮金毛
擺明就係有脫髮危機

男人最痛

其實官方係咪唔想賺錢
明明賣錢嘅Skin放落活動度

同人圖

唔夠體

好友幣、公會幣、金幣用晒?

得少少
我仲差2次中間未打

城每日拎咗未
再唔係咪用石換體

唯有係咁

19 20 AUTO

卡17

17放兩隻解DEBUFF落去照AUTO
木奶 暗奶

我想要另一隻個skin 呀

5星選擇
要咩好

黑貓 (有skin 無角)
面具男
骰仔女 (pvp aoe 好似好勁)
其他打龍角

呢幾隻 邊隻好

黑貓

ok

中仲嘈

抽唔抽埋佢好

呢2隻？

暗奶打錯 鐵奶先啱

火5星收埋佢啦，打王垃圾

鐵奶得4星
升升佢先

打不撚嬴

手動幾次終於得

到21

繼續上

好似唔夠力

渣ga

搞掂個30lv任再出把垃圾專真係想刪Game

差幾lv

你實中好嘢

你出左邊把。。。
我出撚左女主個花球呀屌

女豬打塔都有啲用
我出咗隻真4弓，都唔知有乜撚嘢用
之前又合咗把垃圾假4鐵坦專，已經兩把
全部專都垃圾，4星木老鼠、4鐵坦

依3把

我得第2把

2把好嘢勝過4把垃圾

點開呢個圖鑑

Btw啱啱活動打夠幣換到最後把金武出左把個樣係隻火真4之前有skin嗰個嘅武 但又唔是佢把專

下面塊鏡(最底左4)

之後求其揀個SKIN系列，再右下角

原來把野個樣差少少

咩差少少
碌炮畀隻坦用，都唔知邊撚個諗

我以為佢係隻火真4把專 差唔多樣

又要打丁

國際服4月開始預約

頂嗰隻唔知係新英定skin嚟呢

終於都有國際版

等到啦
有我哋韓服白老鼠，各位國際服可以行少好多錯路

到時個個玩國際服得我同你繼續寵

繼續韓服都無乜所謂啦
佢應該好似KR咁有多單獨改介面語系
我最想佢快啲出日文配音

等國際服 留個靚名

跟湯丸巴玩寵寵game
兩樣都係睇唔明, 但寵文真係難過睇日文

歐皇來了

正常人都唔會睇得明
我到今時今日都仲未搞得清攻擊防禦啲單詞

平時日文game睇唔明都唔會skip劇情, 寵game都係直接skip算, 睇到啲圈圈寵文就頭都大埋

Btw, 湯丸巴有冇新手小攻略?

韓文我聽反而仲明啲(以前有睇韓綜)
放心，出國際服之前會寫
希望佢唔會搞啲技

依家啱啱都dl咗寵服嚟玩下先, 寵game畫面真係一流

用手機玩的話你會Feel到部機開始熱

煎緊蛋

但值得嘅

依家新開首抽可以抽幾多個嘅?

真5普池無得抽
建議抽活動池

依家係咪新開唔會通街送預約果啲獎勵嘅? 我搵唔到邊度係首抽
上網睇話未打EP1都有1400石抽嘢

好似要推到唔知邊度先有得抽嘢
你試下推下主線先
其實睇得出官方係唔希望玩家刷首抽
因為玩多陣實會齊
同埋佢哋希望係玩家玩隻Game，而唔係畀首抽玩你
我就係成功嘅例子

原來如此, btw用紅色石變果啲捲軸咁嘅嘢係咩嚟嘅?

如果出左國際版
韓版會唔會都出埋可以轉英文

多數驚都得唔知呢隻得唔得

留名等國際ser

咁係咪應該等出國際版先玩新手見到想down 嚟玩

早玩早享受
同寵ser唔多同路人玩
你諗你啦

好！即down

歡迎歡迎
其實如果有意入國際服，都可以DL咗韓服嚟試試先
起碼到時開波唔使一舊雲唔知做咩

好想快D玩 悶到抽筋

25 淨帶冰奶都OK
其他全輸出，佢有反傷嗰陣打小怪
但第二次反傷會有嘲諷

韓服歡迎你

過不撚到21

21輕鬆呀，你唔夠力?

唔夠
定唔應該俾套裝隻木刀用

21我冰奶放頭，後面放阿拉丁、真五男豬、冰法、巴里，AUTO KO
裝就阿拉丁冰套6
男豬光套5
冰法火套2
巴里光套3

11層係點打 點解我打唔入佢

前50%光屬先打得入
後50%暗屬先打得入

上面唔係有寫咩

哦 明了 thanks
果陣睇唔明咩係50%光50%暗

佢地啲攻略簡化到

屌 我啲光廢到R j 咁

靠磨啦

磨到死 主力升光先

光有咩

唔好嚇親

暗有咩

多餘嘅1-3星應該用嚟做咩

玩咗兩日真係好好玩, 雖然睇唔明寵文

食到+5可以換幣

即係賣錢幣定係分解果個?

分解做幣
600個合藍精靈

唔該晒肥巴

落2暗3光
暗:黑貓、大老闆
光:眼鏡仔、光奶、光女豬
光啲練度搞搞佢，最好5星+5

我啲光真係好廢 諗緊allin 埋個skin 再睇下點

allin埋個SKIN?
其實唔係你啲光廢
係隻Game依家除咗隻真5光坦，真係無乜光角好用
我指dps

又好似係
咁衝爆lv 再試試

慢慢啦，今日先10號，仲有廿日你打，不過你可能會過埋去國際

會分開呀? 用韓版轉其他文得唔得呀
個acc 有真五 唔想放棄

正常應該係得，因為佢玩同步就唔會搞多個app搵自己笨
例如kr epic7
都係可以自由揀語系 ser 配音

轉哂去國際啦
BD 都係分server 好on9

不了
半年要重玩 無咁多心機
繼續鳩hea韓服

真

國際服有冇正式日期？

官方都UP唔出，淨係話4月

唔係事前？

佢原文係寫4月出

好的

到時開國際服記得畀條路仔嚟行下

快撚啲開力架復刻啦

自選pool

應該要等埋國際服

新手岩岩玩留名
想問下各位大佬 前期應該做D咩先 thanks

另外想問下點合英

好想入坑韓服 但我玩依類GAME都鍾意研究D技能 睇唔明真係差咁D

日任
合英係指?
強化就食肥
突破食相同

合英係咪要5星先合得？有冇得合5星出黎

你指嘅合英係咩

有得合5星
1:紅石
2:兩隻原5星合隨機1隻隨機原5星(真/假)有可能出同一隻
3:碎英600幣合一隻6星藍人、兩隻合1隻隨機6星(原3/原4/原5)

4+4都會出5
利申試過一次

走啦，我唔想搞大佢

入入入
睇住支那wiki先

我見隻GAME D營運都幾屈
會BAN工作室初始號

係，迫到啲工作室要手動刷

你老母第10章D3星難攞到
隻boss破防打堆第4粒佢就轉新4粒?石
未打爆曬4粒又突然間話我嬴
唔知佢想點
差第10章未齊3星

想問下點樣打d 經書番黎升人

係咪太大力

係精神嘅

新手入坑抽到哩隻，夠唔夠做？見佢好似係T0唔知咩黎。同埋想問下有冇公會入？

第三把，中多把我刪Game

火雞姐夠啦
你一路推一路有得抽，但建議留石等14號復刻UP池抽小巴

公會我入咗依個

之前有個巴打有開過，但唔知仲有無玩

想問小巴係邊隻？同埋宜家洗唔洗抽武器？

14號開復刻池，記得復刻池揀定咗嗰個就抽到夠為止先好轉
因為無得再轉，同一隻英嚟，蘿係SKIN 姐姐係本體 真五AOE大力到好似人哋單體技咁，被動全員1血免死一次

正
咁宜家繼續努力推圖

加油推到打龍，聽日可以一齊打龍

2-8好難3星，點樣唔破防🤦🏻‍♀️

我都唔知
再換隊渣d試試

唔好用會破防嘅隊嚟打
遲下你升好啲人返轉頭打就好易

打到4-10卡關有咩好做，升晒裝升晒lv

An機唔係可以改做英文咩 不過我係IOS同會等國際版

國際服會有嘅，唔係推國際服得韓文搵鬼玩咩

無乜可能升晒
裝頂LV 60，仲有得突破
人你升星未、6星100LV先叫升晒

跟住D人等台版轉中文

我意思係 我見人玩韓服好似可以root做英文 想玩既人可以玩住先

依家啲Game直接出個國際服或者亞服搞掂晒

係可以，巴哈都有講

22層帶4小弟
咩來

卡緊4-13仲可以點？係咪掛機等第二日打裝？

隻王會帶4隻小怪
唔使理，直接殺王再殺小怪

升戰力
每日打下龍，拎龍水整紫/金/專武
武器影響戰力
強化下啲英
升LV

唔夠料就掛下機

打龍係咪未開到？我唔見有🤦🏻‍♀️強化完，唔夠錢洗🤦🏻‍♀️

好似話6章先開龍
咁掛下機先

隻game幾正

湯巴，想問下宜家有個新池係做咩既？抽唔抽得過？唔係14號先出新池咩？

係好幾好丁

咩叫新池做咩
所有真5有得UP池抽我都覺得抽得過
依隻仲要PVP BUG角，我自己抽咗

14號唔係新池，係復刻，之前出過，依家畀嗰陣未抽到/未入坑嘅玩家抽
但記得揀好一個池之後抽完大獎先好再揀第二個池，因為無得返轉頭抽

新手lm

入泡坑定國際坑

好靚

想入韓坑等國際坑既係應該等14號?

14號復刻兩個池啫
你依家入都無問題架

咩來

你估下

邊隻

咩邊隻

有無話要留石等咩池先抽定點? 見你地話唔使首抽，掛機等紅石，咁平時D石用黎做咩?

UP池/復刻
大把用石嘅地方

14號係依兩個復刻池，以前出過

PVP BUG角

依家個UP池

電話入唔返個ac

點bug法

開完技過左turn秒殺?

咁我哩d卡關新手你建議抽14號個個定抽宜家哩個先

佢個Debuff cls

等國際服等到頸都長，早兩日頂唔順down左韓服諗住邊玩邊等，發覺真係幾好玩

卡關唔係因為角，係因為你戰力唔夠
兩隻復刻都好用
但依家UP池打PVP又係好用
我都唔知點建議

係正嘅
等國際服都可以當熟識個系統，因為真係好多嘢
到時開國際服咪可以易啲上手
玩泡服嘅，之後又有得改語系，試下無妨

Why not both等國際啲初始平啲再屌

寵文真係靠估

不過畫面幾靚又真

初始難D平
全部都手動整

唔洗估嫁
知個位係咩就得啦`

隻GAME唔係會BAN初始咩
到時買錯咗個用外掛既就GG

佢哋唔係好鍾意講咩鎖包賠咩

一間玩到龍飛鳳舞先BAN 佢賠黎都無用

暗大叔起手留名
不過佢4月尾真係開到SER，真5木係必抽

我比較想知依度既人有無買帳既成功例子

有兩個第七史詩識嘅巴絲打已經買咗
兩隻真5 推2日已經6章打到龍，屈撚到

點判斷係咪用外掛刷
唔想自己刷

你要問官方

條路自己揀 仆街唔好喊

啲運去晒爆擊度

無力架真係好慘

好想玩 出未

未開過月塔應該冇事

泡服歡迎你
遲下有得改語系

dps專可以再難出啲

又中

.gun

今日同七史巴打絲打龍有加持

但把武隻英廢呢
好想要王子 小巴 男豬

好似話4月預約 5月先上

仲好話人貪心

btw紫裝有冇分專武？

冇

等國際再重玩
雖然日日泡服都仍然解日任但已經卡左好耐冇任何進度

24層有咩奶帶

過左了

28層點打
我得呢幾隻好似唔夠力 升邊隻好

想課金，但邊到有韓國gift card買

走啦 我唔想搞大佢

你無王子?????????

咁5星真暗刺

韓國Apple store無gift card

好似淨係收credit card/kakoo/phone pay

好少上網買海外野，想問係咪照用張visa/master都得？

得啊 但有機會唔俾你課海外野

要打返上去apple解就得

巧 仲有冇

第二行最右嗰隻啊可？

Btw邊隻王子

抽左萬1石都仲未中到隻PU

都係抽左一半姐

無石啦

得2隻光屬完全打唔撚到第2職塔

玩住韓等國際

係
成隻Game得一隻真5暗刺
依家UP池有SKIN嗰隻咪沙漠王子

官方撚新手

醒目

第2層已經勁大力 痴撚線

放心，你玩到月尾應該過到

趕唔切拎石抽依家隻PU

男定女個個怕抽錯

男人 有step個個

無課非洲人，一隻真5都冇，劇情過晒，手頭唔係好夠角打塔同sp，日日都係清下日任打下龍就算，由木力架skip到而家儲咗45k石，有咩指引，係咪應該先後all-in蘿莉巴索利同雷伊杰

有女up池咩

力架咪真5嚟
復刻如果無限時建議抽住一次等下一池up

點忍

佢應該講緊力架都無抽到

冇錯，一路都淨係睇emkee攻略網個tier list，skip咗木力架先知係人權角

木力架好勁 我依家木力架冰法一隻真5 但抽哂石都唔中依家新個隻想斬掉重練

係咪唔建議買個石號抽？

個D大多都係科技黎 你抽完預左唔知邊日比人ban

Okok

但有啲初始號，冇過塔，應該會好啲

應該

多石號就不了

無力架真係好辛苦

無石抽仲辛苦

I know that feel

歐咗就靜啦

真 120抽就中無資格講無石抽

試玩左下幾有趣
但韓文有障礙都係等國際
同埋係咪冇得刷首抽
一黎就叫我fb or google login

啱啱新玩 想問下頭三十抽 抽到呢四隻 應唔應該拎嚟合做真五？定喺應該繼續掛機

升到加5有多先合好D
我就有鳩就攞去合

有，但你DEL AC封你七日先，轉帳好似可以刷，但無謂

佢醒，唔POST上嚟無人知

靜靜贏

非洲過來人，唔好咁多幻想，未合到保底都唔好期望出真5，就算保底嗰隻都可以係廢嘅真5

合返重覆都咪話唔開心

엑소스 히어로즈
Exos Heroes

發行廠商：LINE Games

製作廠商：Oozoo Inc.

官網

官方原文：

目前翻譯有兩個說法：
1：4月推出國際服 與韓服同步更新
2：4月事前 5月推出國際服 與韓服同步更新

如有性趣可先試玩泡服，保證畫面令你滿意

QooAPP：

錯POST

想問坦既話應該用邊隻4星？

BTW搵返個廠D圖
好熟口面

我淨係見你得一隻4星坦
隻Game奶都可以做坦

眼殘，兩隻太似樣
兩隻都放晒啦，4星點都好過3星嘅

咁光奶呢？宜家個陣係光奶同光拳前排，後排火雞姐同暗同火系統送個隻。

2光坦前
3星火男豬 3星木弓 5星火雞放後

我仲係咁升光奶

不過聽日都會拎晒d石抽復刻，到時抽完再問唔該晒湯巴

好，客咩氣
其實光奶唔係唔用得，只係奶量小，不如放多隻谷戰力好鬼過

係咪聽講有玄學抽法

一更新完抽個機率大啲

cls 裝上+10得1%

聽日維完正常10點開SER

吉時如下
未時[13-15點] 沖牛 煞西 時沖辛丑 三合 天赦 明堂 武曲
宜：祈福 求嗣 訂婚 嫁娶 出行 求財 開市 交易 安床 修造 入宅 安葬 祭祀
忌：

哈哈 正 祝大家聽日一抽入魂

兩隻都有了
留石等新英+木力架

咁歐架咩

我以為聽日都會出埋新英tim

Skin都有了？

有呀，我UP池抽的

有排，應該等埋國際服一炮過

用打龍出嗰粒野升裝
把武+9上10 得1%

歐洲湯巴

湯丸木力架得skin冇英？

力架唔係得英無skin咩

反老還童skin

等佢復刻

個復刻pool 段韓文講緊咩 睇唔明唔敢禁

想問下各位而家喺咪有skin抽？
我搵唔到邊到有得抽 定喺要打到第幾章先會開

打完 4-13 先會有pickup pool 比你抽

只可以揀一個pool抽?

係 睇左 gamekee 殘體唔好屌
进行中的抽卡维持到其他主题抽卡开始前，其他主题抽卡进行时无法再进行之前进行的抽卡
ex，将雷伊杰(觉醒)更换为巴索利(幼年)主题抽卡时，雷伊杰(觉醒)抽卡就无法再继续进行）
未激活的其他主题抽卡在一定时间后，会变为激活而可能进行抽卡.
各主题抽卡每个账户只能进行1次.
创造之绳通关04-13后开放.

想問下佢要我打啲咩？
睇唔明 卡咗好耐

我都唔知

卡緊同問。另外係咪1點吉時抽

진행에 동의합니다

好好彩 5000石內抽到skin

非洲命，20抽得1隻4星等1點再抽

轉pool呢句
종료에 동의합니다
只可以轉一次

歐洲人確定

13k先中

仲有33k，應該轉pool追真5火男定等力架

我會等力架

要抽火 個pool無時限只係每pool轉一次
木劍聖之後你拖到耐一耐先抽都得
而且你仲有33k

破產先到20%

無英無Skin呀屌

咁你邊隻得skin

咁復刻嗰兩隻囉
真男豬同小巴我都有抽
有Skin有英

我明鳥
一齊留力木力架

瞓身

望到仲有13日
但又要留石抽新池

想問係咪即係抽卡D UP POOL如果抽到隻英係咪一定會送埋SKIN

佢有塊Skin係度一定係Skin連英，放心抽

合到呢隻 點解咁低分

今次幾幸運 18抽(12600石)就中左男主

金卡開到呢隻 今日咩事

因為有鳩
木力架都係3.幾分好似

好似係login送嘅

送真5咁正

有d咁嘅事，完全唔見有

見到有個叫exos pass 想知咩黎

嗰個係你跟住做到30LV一路送嘢，最後會送金武
但依家等返幾日，你可以盡量做嘅

估唔到依邊都要用依張圖

個分根本鳩到仆街
太勁班友又會評低佢，驚官方Nerf
真係廢又會評低佢，因為真係廢

請教多樣

我見有隻藍色既人同金色既人可以換

個人無樣咩都無 又咩黎

隻game除左係韓文睇唔明之外 真係無咩缺點

後悔無一早玩

金色人唔知你講乜
6星藍色人就600幣/活動製出嚟
兩隻6星藍色人可以合成做隨機原3/4/5，嘅6星
(開SER合到依家長期都係原3嘅，好少少合過真4，真嗰隻有同廢，又再煉成過，終於出到隻5星，屌那星5星暗法大叔，但我原本嗰隻已經+3，依家放咗係度合又唔係，唔合又唔係，ON9到一個點嘅系統，重點係好似貴，30萬一次)

請問打龍點先可以比人入到黎？

呢個金色人 不過我連佢要果樣野係咩都唔知

一齊打一日得3個時段
其餘時間得單人

理論上都係6星藍人嚟，係個背景金色唔做乜鳩

屌

想問巴打有無成功4＊合到5＊

通常合幾多先會出5＊

我望多次個公告，好似話係Skin材料

開服到依家 我當一個禮拜一次
上年11月玩到依家
1個月4次咁計，22次=1次5星